[City]又一城大討論區(8) reg day啦喂

7左

This

錯字

Yes

加咗

留個名先

我用my係入唔到 要用ad先得

我用ad都入唔到

我都係

係咪去錯地方login 呀
City homepage -->上邊quick links --> email --> student 個行揀 登入
手機login 既，睇返csc個網去set返就係

點搞

過左48hours

上個po係咪巴打你問switching major啲野?

都係唔得 係咪要等多陣？

係呀，你打左電話想去問？

唔係, 係佢打左比我

點解我打去aims hotline 唔通

打左十幾次

Shit我乜鳩電話都無 degreeworks pre reg timetable又無變 淨係有個approved隻字

佢同我講timetable會過幾日先update

原本AS1 但city打黎問我要唔要AS2
我要咗 想問有冇做錯？

有冇notebook ownership 呀

咩科

同問

好似冇，不過可以去cccu度買，因為cccu有

等CCCU啦

可以讀少一年喎 又可以慳返一年學費 不過呢兩年會讀得chur啲啫

唔係讀嗰科major 但係又想讀嗰個major 嘅elective
見到佢淨係得6個位都唔知reg唔reg 到

ECE
AS1讀三年 AS2讀2.5年 學費一樣

Ece as2

ece as2想問有冇邊科揀嚟讀先會比較好

小弟as2入嚟 㩒Degree Works有好多科都係要Prerequisite 係咪要讀翻之前嘅科先讀到呢啲科??

如果你之前讀過類似嘅科就要搞course exemption嚟代替科prerequisite
我都係as 2想申請不過唔知詳情
諗住呢幾日email professor 問下

如果professor答咗你嘅話 希望巴打會上嚟分享埋 Thx

有冇人有申請過Scholarship
我淨係見到政府個個 大概咩Requirement可以拎到？
City本身好似淨係比Jupas幾個5**同埋IB高分個啲
我nonju entry有冇野可以申請

繼續推

有政政ocamp details未？
係咪真係九月3～5？

想問一下chings
你地apply switching of major 而又approved
係由咩科轉去咩科
我not approved

某濕鳩N展去mechan N

reg day係咪會reg埋course

n展去乞食人院

reg day係搞學生證 reg course suppose係online pre reg

我都係engine 轉 ACE 個surveying
但fail左

好, 唔該晒ching
終於脫離n展苦海

今日收到nonjupas IM offer
想問下IM係咪一定要exchange一年?
同埋我今日先收到offer會唔會miss左D野?

係department of information system year1 先岩

政政去LT not approved係咩轉去咩？

Surveying係難轉

突然間好多人

Hello 請問如果我要minor一科係咪姐係讀多啲credit?

但CCCU前排同CITY割左蓆唔知有冇

想PM巴打問啲野

EE tg group:

jupas,nonju ，讀緊既都可以入黎

今日收到cityu offer. 請問reg day 係幾時?

新 post 留名

想問下nonju早兩日交咗acceptance fee 幾號reg day？
city又冇sd email嚟 好驚miss咗

想玩ac soc 見有frd上年玩過天文好似幾開心咁 成日去recamp Reu
諗緊玩insoc定佢好

Btw reg day係咪即係enrolment day?

yes

我想問下
想reg hall既用人地既地址得唔得
係咪一定會check？？

聽講10%人會俾人check

final yr 老屎忽lm

reg day有冇咩忠告

幾時出呀想買surface pro

IS Major 有幾個既
GBSM
IM再分ISA ISSN(唔記得仲有冇)
GBSM先係一定要exchange 一年

如果reg day遲過報ocamp同reg hall既日子點算?

有冇咩area2輕鬆靚grade GE推薦下

ACE department 唔收人

reg day早過指定時間去得唔得

大家點睇city youth empowerment project
我見佢地同扶青社團祟德我哋差唔多都係做義工

我？

有冇人讀English for Academic Purposes 1 - EL 0200A ?

我係DEGREE WORK度睇佢話唔計CREDIT ?

冇cre亦都唔計落gpa

如果喺佢編嗰個reg day時間唔得閒，遲一兩個鐘去得唔得？

得 早去都得 時間只係用黎分流

有無人做過Student Mentor
知唔知主要做D咩
睇佢個Description 好空泛

我fm個年冇見過自己mentor
去過一次meeting, 但佢冇出現

我到依家連mentor係邊個都唔撚知

唔怪得我GG
btw有fd 話佢個mentor
由ee 轉到去civil
yr1 cgpa 3.8

computing math -> Surveying

今日先收到offer俾左錢但未confirm想問仲Reg
唔reg到hall?

英文3左先要讀既補底course黎 如果我無認錯既話

Chinese and History
Linguistics
Translation
tg grp:

好似要入到aims先reg到hall

想問下如果我REG C02既話 洗唔洗跟番要T02 ? 定係T04都OK ?

唔洗

有冇人都係login唔到email？

係你自己個EID後面要加-c先再@xxxxxxxx

有加呀
用.ad.c

我都入唔到

打錯左
都係唔得
個password同aims password一樣架ma？

我陣間去整學生證果時問下

想問下12號個乜induction workshoph使唔使去

Reg day完全無提，但又寫一定要出席 有冇人解答下

不去也罷

我想問可唔可以上網報ocamp 今日唔得閒去

幾點會收檔？

打電話問

ee YEAR1 cgpa要有3.9以上先係正常

打咩電話

reg搞完之後,係咪上AIM check時間等開學,仲有冇野要整

reg科 主要GE

你去睇每個SOC既FB 都應該會POST左OCAMP既POSTER
下面有聯絡電話
你可以打去問問

搞學生資助
睇GE指南
執靚時間表
行下CITY識女仔

要過多幾日

想問fm幾時交學費

搭單 申請Grant loan 幾時？

Mentor係廢既
有人為左r張cert去左第一次meeting就唔再出現
有厹mentor既見到靚既mentee就用傳授經驗做藉口瘋狂約食飯/出街

上網search學資處
有齊中英文版
係時候要學下自己搵
無人會再咁好人直接比答案你架喇
就算真係比左你 你都唔好咁易信 未必係岩

OK THX

1002 freshman留名

屌又冇computer ownership, cccu又只係得Apple

wtf 上年都有4個brand㗎

目前只係見到Apple 遲啲會唔會有埋就唔知

有冇人可以講下點reg科，同埋如果想轉tutorial啲時間應該點做

睇下有冇得網上add drop 冇就要入紙改

邊度可以睇到

今年FM等緊notebook ownership 究竟有無

跟cccu買

+1

上年都無 得cccu有

聽講上年無SU先無 今年有SU都仲係無?
想買surface無ownership無得加3年保

聽日個university life induction workshop建唔建議去?

如何申請locker

Aims

揾倒了，25號先開始申請咁遲既

今年好似係staff only

唔好哂時間

今年個優惠咁on9既？

oday已經過左細o既報名日仲會唔會比人纏住架？oday有咩搞，係唔係廢架

個email搞咩 咁耐都未用到

我reset咗password兩次終於用到

reg hall part A有冇方法可以整高D個分?

Reset pw 啦
今年個password policy 嚴咗，有啲密碼email (AD) 係用唔到，但AIMS, Canvas (LDAP)登入到
最緊要係個密碼冇你個名撞

唔掂去csc搞

fm表示連office都已經入到
唔得嘅快啲reset pw

尋日木人巷冇報camp ，而家仲有冇得報架，我見有d有online form

個old password 係咪本身aims 個password?

試咗幾次都係咁就黎踩上IT部搞

Reg科一問求答
嚟緊SemA
pre reg左EL0200
我可唔可以自己reg埋 CHIN1001
想一個sem讀哂
利申FM

想問printing quota 係咪聽日renew?

網上可以add drop咪自己add
粉紅色代表可以網上add drop
白色就要入紙add drop

我本身喺CSC印緊日文文法書

但係見仲有Printing Quota剩就諗住印其他野同白紙算

之後被Security捉住我話違規印紙

係咪要跟cccu買

我自製單行紙

咁都得

早知就印單行紙

見到咁多fm bb 一車車咁送入黎城大，
小鴨鴨表示好興奮

我係拉把印都冇人check印咩

shitty就好似愛滋一樣，一日係shitty仔，成世郁係shit

仲要污染周邊既人氹入黎城大
Welcome to CityU

有冇ching可以講下reg科
reg day 完左之後乜都冇做 會唔會瀨野 依家睇個時間表 有3堂要上 請問果啲係乜黎
同埋之後要點 reg

睇唔明再問下你在木人巷拎左電話既師兄師姐，個電話係用黎咁用既

某某soc d人又whatsapp我又打電話黎R我去細O 我只係想摺埋呢兩年咋 諗起我報左oday已經好撚不安，唔想比人纏住

巴打如果好唔想去，
就要企硬啊！Take野衰硬

已讀不回算啦

我驚o day呀

想問邊度有得睇學費幾錢

其實Reg科係咪跟Plans到Reg就得？？ 定可以唔跟？？？

我係linguistics and translation fm 想問點睇courses 既crn 同時間？想諗定點reg

係aims 度search master schedule 入去睇

Aims --> Student service --> finance-->
Account summary

希望小鴨鴨無答錯，可以幫到你

Plans 只係一個 Suggestion
話你知你要讀乜科可以係哩堆野入面揀，
咁當然你可以唔理佢，
逆轉思維創出自己新天地

不過你FM應該要讀嘅都pre reg左比你, 除左GE

我都比人R
其實佢地點解可以攞到學生個contact?

想問如果college specified course C左再讀多個可唔可以填返數 一野將我gpa拉到深淵

唔得
拎c基本上都冇得番身 點追都唔會拉得番gpa：）

email 左department 但係冇回應
上arro 度問左 話唔建議我申請
因為如果係advanced standing 基本上你個department 已經睇晒你讀過咩科 有得exempt 已經俾左你 同埋asso同degree 唔同level
最後都係冇申請到
因為就算俾你exempt到都要讀多一科make up course

細O收唔夠人,咪唯有喪打電話叫人報
唔好去

prerequisite 係咪姐係degree works入面有*果啲科？

姐係乜都唔洗做??

Bba tg

之前drop咗cs1102諗住遲d讀
依家佢冇幫我pre-reg
是咪可以依家交定paper add drop form先？
好驚到時full晒冇得add

push

有冇人知non jupas升上黎
grant loan嗰啲點拎表填同幾時dead

city 新一屆D學生全部summer都要強制玩go global, 穩拎city scholarship去外國咁正既?

想問下牙醫係咪一定要親身BOOK 有冇得電話預約

邊到講？

source?

推薦你可以去咋

pish

個college orientation係會做啲乜？？見佢email寫Attendance: Compulsory

兩年前就係成班fm同professor傾計，有talk講college既野

FM想問SCM既師兄師姐 ：
Free electives可唔可以讀返Gp1-11既科架
定一定要讀其他學系既科 例如Language
感激

有冇人知non jupas個offer letter中寫我要讀個extra course 咁個course係要自己add定係city會之後啲sem pre reg??

我都係CMFM
SemA想讀intro to photography
想問下計唔計

Printing Quota 仲未 reset

我想問pre reg 咗個d科可唔可以轉日子時間同點睇有咩其他時間

master schedule

個人覺得city 喺呢方面真係唔錯，個個都有機會，summer schools嗰啲多數都資助6成。

年年都寫compulsory迫人去
算啦 同大家講無用你地都會照去
去完你就知根本無乜用

所以我讀左三年書，亞洲地區去左兩次，美洲地區都去左一次

所謂college orientation就係係個hall度搞典禮 叫你唔好抄襲果啲囉
上年遲入黎 人生路不熟之下唯有去左

想問今年as2入有冇機會㗎？
之前睇過啲exchange資料 好似話要讀滿一年先可以申請

應該可以summer school(?) 我有fd as2入第一年都有summer school 不過唔知關唔關佢之前讀cccu事

Exchange 應該要第二年 即係year 4 sem b去

year 4 sem a都得
but要係around 1月個陣時報
會出email講

請問as2有無得trans credit

冇 city個網寫咗advance standing冇得trans credit 如果你讀過類似嘅科 你可以apply course exemption 不過你要讀翻其他科去補翻成功exempt嘅科嘅credit

econ個prof買騰訊賺到上蘋果動

city有冇summer sem架？summer sem上堂一科一星期上幾多堂左右架？通常邊d科會係summer sem開？

有 summer sem既堂係regular sem既一半
所以summer sem一星期上既時間係regular sem既一倍
例如regular 一星期 3粒鐘
咁summer就6粒
master class好似check到邊啲course係summer sem會開

請問自己科既t-shirt可以係邊到買？

自問個樣中上都玩唔到inso ocamp是否人生一大遺憾

有冇人來緊會報日本exchange

正常遲啲開學啲soc會有賣，留意下poster/fb

有fd summer去左
佢話唔識日文都幾大鍋
佢靠同組carry先過到骨

想去exchange as2係咪要defer先去到

知唔知total有幾多人去？

想知detail

我都係as2我諗9成都要defer

你指咩total幾多人

今個sem係咪無gym course讀 見佢得cccu 先有堂

唔想識asso啲野

degree個邊二十幾個左右好似
本來無interview
但係太多人報 結果變番有interview

感謝

希望過到interview

好易過到，放心

不過我summer 個陣放日本係second choice 搞到去唔到，本身個gpa夠玩日本某大summer school，最後得third choice 有二手offer

最後係祖國吸左成個月塵，食左成個月狗飯

如果唔係要番intern 我都想去SUMMER SCHOOL

reject 咪算

我今年入yr2，咩都唔識，咁個timetables 已經reg左個GE英文比我，咁其他GE(3個area)係咪一定要add？

唔一定要呢個sem讀,你睇返degree work要讀幾多cred ge,自己再編排幾時add,理論上你畢業前讀晒就得

唔該哂 咁我呢個sem唔reg科都ok 嘅？

city有電腦既地方係咪唔多

睇你自己點打算,如果你今個sem少過15cred就建議reg返科,遲下就唔洗追返d cred咁辛苦

好吖，唔該哂

想問oday係咪一定要番？

唔撚洗

29號果個wo？

唔知你邊個 不過去都係聽廢話

今年有咩野拎

有冇人試過係aims reg hall嗰陣將屋企總面積填左做除開屋企人嘅平均面積 係咪冇得再改

過左14號冇得改架 仲有一日就出result啦喎

你咪好高分

佢個名

想拎gym證係康文/city到做
係咪係add/drop個日報course 就得?

高左40分 唯有decline offer

佢抽中你先算啦

唔改就係180分 打左上去SRO佢叫我send返個email講返錯左咩資料 希望有用啦

咁你改返140分都有得住喎

入cs major 有神機比你用

ma1201 retake A左 emily教得真係唔錯

胡伯先係高手

想問retake攞A有冇得做plasi 個啲tutor架

巴打我岩岩開完post就見到你個cm我同你情況一模一樣都係打細左size搞到高好多分
佢要我比文件證明我比唔到 唉今年yr3啦今年報唔到下年真係gg

係咪physical fitness?
上堂會唔會全部都係大隻仔 好驚

我都係今朝急急腳去管理處攞文件 你試下打去SRO問下啦

1 pe係第一個time slot reg
2 好少見有大隻仔 好彩嘅話有女一齊上

洗唔洗著咩正規嘅運動服裝上堂？定就咁普通t-shirt運動褲，波鞋就得

係今日搭正12點就有得睇hall offer定要等聽朝

普普通通咁就得

想知college/school orientation係聽啲咩？ 全日定幾個鐘完？

勁撚驚啲資料改左十幾次先有120分
比佢見到改咁多次咪仆街

邊度咁得閒睇你改左幾多次 都係隨機抽

其實有冇人咁快year 2 sam a就讀college elective?

我

想問問上面話去日本exchange嘅巴打，去左一次exchange，大唔大機可以去多次summer exhange去歐美？我指學校會唔會lower左個priority

我都想知

City係咪淨係可以申請恆生信用卡？可唔可以申請其他信用卡？
另外學生信用卡洗唔洗比年費？

有冇人知CB邊科college electove靚grade易讀?

我都想知點搞 係咩PASSWORD? 我入極都入唔到

今年yr2絲
hall分 part a 120 ,part b 20
waiting list左。。。
係咪已經冇機會？

絲打就黎我到住啦

係
唔洗

出左offer?
邊到睇？

Yr234果啲早啲出架

大把銀行有學生信用卡啦

有冇人hall個到轉左19號先出result 咁係咪姐係unsuccessful左

應該全部人都係？

本身18 我都轉左19⋯120分

我都轉左19號，巴打year 幾？

我都轉左
係咪全世界人都轉左

我都係
屌佢靜靜雞

有無人可以答下我呀

試下reset

原本係用咩PASSWORD 入架? RESET 要比個OLD PASSWORD 我都唔知

你試下唔好打@my.cityu.edu.hk

Sor睇錯自膠

我都轉埋

又要等多日

SRO真係好撚狗

有冇知free elective可以讀D咩? GE得唔得? 好困惑

讀乜柒都得

正常AD密碼同你AIMS個密碼一樣
但如果你密碼有你個名任何一個字嘅話系統會當你依個密碼係invalid
解決方法有兩個, 一係上aims reset, 一係去csc reset

咁係咪即係讀返自己學系啲electives都得架？定一定要讀其他學系既？感謝

上aims > study plan > degree work睇

個life induction workshop 一定要去？ 我無去 佢email 叫我返另一個workshop 個workshop 做咩架

fail chem兩次要比人照肺

巴打我都係bba喎，有冇興報留返個tg一齊讀？我呢邊有三個人

你地有冇諗住reg邊科？

有hall住喇岩岩收倒email

加一，我都有hall住啦
btw又話19

垃圾SRO

Cityu個email？

我都收到啦

Degree works 係唔會有free elective
正正就係degree works 以外既野

We are not able to offer you a place at this moment, but your application will be kept on a waiting list. Subject to room availability, our office will contact you at once. Please pay attention to announcement (via your student email account) of the topping-up of residence places.

有冇人知大約會講啲咩

我都有hall 住啦

有hell offer, 毒撚應該揀邊個

想讀mobile app,如果你想知有咩其他好grade嘅再講

Pending姐係點

AS2 申請hall
填咗住址就有offer
毒撚 間唔中做下運動 應該揀咩hall好？

你幾多分？

屌⋯120+20 waiting list
心都碎撚埋

有冇人知hall fee大概幾錢？

同求

小弟今年fm，對reg科仲有d唔熟
我想請問係咪入aims→degree works度睇自己要讀咩科，然後係入面求其選一個黎讀?
同埋你schedule下面有個Sections with no scheduled date and time ，係咪代表我要reg個科?

屌我冇啦啦比人扣撚咗20分

依加係咪所有GE都要Paper add/drop?

Hall3係咪最易屈蛇

有冇cm人
fm無知一問 sm2703 同埋 sm1702係關於咩嘅？ 同埋計唔計attendance？

same

100+40 waiting list

新入黎第一次reg科好緊要,想問係咪pre-reg左比你既課如果唔洗轉時間個D既話,reg科個日就咩都唔洗做?

要submit prove

請問退左學仲可唔可以繼續join soc 啲活動 收到其他offer 準備退學。。

係

希望大家知我唔係同校都會so 我

你知自己要讀幾多cred，就因住番每個sem讀幾多科。之前已經有巴打答過，大家可唔可以試下唔做伸手黨 如果真係唔識reg科，咪番學校聽嗰個talk，係會教reg科架。

Hall果1500蚊留位費係咪要21號之前搞掂？

有冇得銀行轉賬？

冇

一定要返SRO 交

用VISA或者MASTER CARD交都得嘅

冇呀 SRO 大概係邊個位置 新黎唔熟路

一般都有pre-reg 唔夠再自己跟返degree work reg下GE CCIV 其他科
留意返有D科既堂係有分major上唔好reg錯
section xxxx果句我成日都唔理佢

唔係 好似好多都可以web
如果係drop UE就要paper

唔該哂

係啲hall隔離
但星期六日唔開

ge college specified係第幾日reg

佢幫我pre reg左18credits
我唔想讀咁多係咪可以drop走幾個course

可以 但係要留意會唔會影響下個SEM/下年/下個SEM有冇開

巴打讀咩科pre reg18咁慘

好多N展都係

pre reg得12夠唔夠做,洗唔洗add

科工

min12就夠 睇下你果科多唔多野做+讀唔讀得哂

唔緊要，ma1200 1201可以全走都拎到高分架

CHING你交左錢喇?

As2 入去 要reg eng但又唔符合佢果啲要求 可以點做？照reg?

科工嘅 可唔可以reg人院嘅科？

想知Appeal hall resuly幾時有？

上網交左

有無creative media tg可以入

有冇報ocamp呀Ching

第1個time slot係咪可以reg埋eng dept.既ge

唔可以，好似係

想問appeal成功而入左城大果啲
係咪啲咩hall ocamp都冇份

小弟bba

Ps借朋友ac

無啊 前兩日先收到offer

Hi

lm

想問如果要交proof of family size 唔係佢要個period 得唔得 因為真係無

抽中你先整啦

佢宜家要我交 result: pending

有冇巴打應下我

你填左幾個屋企人

免費送書:
1. Business Law in Hong Kong 4th edition
2. Financial Accounting 4th edition (冇online code)
兩本都80%新
只希望接手巴打係自用 唔係再放

有意tg我:

Hall ocamp唔係要成功住到hall先玩得咩 同埋appeal round放結果前一日都公布埋hall result 一定無
細o(你果科既ocamp)都九成爆左，正路得返中o（商院）可以報
利申：上年appeal成功入政政，想入政政ocamp點知一早爆撚左 個營長叫我報人院中o先掹車邊有得玩

我想問呢 如果剩係得一班Lecture 我剩係轉tutor 係咪add drop就咁打tutor個code就得？？

add/drop個度
你要而家個tutor揀左drop
下面code就填你想要的tutor class

同時*

要搵邊個報呀

Five only

求救
小弟係as2上嚟嘅asshole仔
想問下as2係咪冇得reg科㗎？
定係我仲可以轉個table入面嘅科？

Cityu secrets個page 有個專門放ocamp poster既相冊
入面有齊資料

PART a幾分?

140 有無人知proof of family size 唔係佢要個period 得唔得

As 2 mkt 要讀66 credit
想yr 4 sem a 去exchange
但聽講會有風險要defer
想問下有咩大路科係exchange多數tran到？
同埋如果我4個sem 分別讀 5，5，6，6 科
係咪應該黎緊呢個sem 先讀6科
跟住yr4 exchange個sem 先再揀讀6科 ？

想問EXCHANGE同Learning Abroad有咩分別

想問下CITY邊到有得報extra curricular activities個類

請問paper reg係交去邊 番學校交？

As1巴打求roommate

Push

AS2 巴 求HALL10 RM
tg id: W2456

有冇巴絲會跟suggested study plan reg科?

請問credit transfer洗唔洗自己搞？

As1/2冇credit transfer

得樣嘢叫course exemption可以exempt你讀過嘅科 不過你要讀翻其他科去補翻credit

prerequisite嗰啲如果你讀過 city應該會自動幫你exempt

我個ttb下面有句

Sections with no scheduled date and time
（course number)

即係點

無特定上堂日期同時間嘅course會list喺下面

可以參考下
仲有degreeworks都好有用

原來如此

唔該巴打

邊啲係prerequisite

web add失敗 又秒full

有排先到我reg

完了吧 如無意外

利申：12pm

仲遲過你

6點先有得reg

3點

closed section個意思係FULL左定係個Section已經唔會再比人add?
我等緊個tutor

一樣

year 2

11點屌

四點

我想問ACE邊個prof負責year1收生?

得返三個位，到我個陣reg條毛？

22號

已經俾人reg曬

好唔公平

係咪要硬食其他19科

我寧願同時間同好多人爭
都好過on99咁坐係度睇住d位係咁少

Agree

淨係果啲科，啲時間閪到

全部都星期五仲要去到七點

想揀果兩科elective都full曬
屌

寧願死ser 攬炒

唔敢上aims睇啦

dem beat

大學比ASSO好似易REG到DAY OFF好多
想REG淨3日學好似好HEA

6pm

其實個reg科時間係咪隨機分
我前世做錯左啲乜要分五點俾我

有冇人non-ju升讀year 3 mgt 求相認

唔係掛
本身執靚左個timetable淨係番2-4
依家好多科full左
變左日日都要番無day off
仲要讀埋啲19科

六點

reg 科個post好多人

有冇人6點半reg

我AS2 Credit Required係63
今個SEM我PRE REG左5科入面有3-4科好似識識地 ASSO大致學過
好冇今個SEM REG多一科
到時其他3個SEM就可以淨讀5科,冇咁辛苦
我驚愈後讀6科啲野愈深愈辛苦

好

成功REG到返3日學

未reg已經返一至五

屌我聽日六點先有得reg
reg條毛咩
乜都俾人reg哂啦

drop晒佢啦，係我就唔忍

等到yr4咪可以reg 先

真係乜都俾人reg曬
三點reg 依家都俾人reg曬

2016cohort聽日先有得reg

想問買書個啲係點 fm好無助

reg唔到

咪哂錢啦

剩返一三五 返一日HEA一日
冇天地 爽

次次想drop英文都勁煩 又要paper又要reason

On撚鳩 聽日先有

1-6

屌岩岩as2升上黎
估唔到city個system咁on9
仆街轉lecture時間都要drop左先
屌你drop完又add唔到另一個時間果班
咁你幫我drop左原本果班做乜撚野

我想問only for College: CH個CH係咩
睇過Abbreviations個版都唔見有寫

應該係人院

我想問呢 我time ticket係今日18:00 結果依家我要讀嗰啲elective全部full哂
咁我今個sem一科elective都reg唔到
咁既情況可唔可以申請paper add drop的？？
As2乜都唔識 求解答

有冇人可以做下好心放個15741比我 我add埋15741就有dayoff

影響到你畢業嘅就一定得

巴打，我認得你有開個塔羅post

買書唔係開左sem等個lecturer比書名我地架咩

都final year啦 次次Reg科都一肚氣
Reg elective永遠都係最後一個time slot Reg

而家無day off so fucking happy

今日先收到offer
想問而家reg晒科未？

reg緊

聽日十二點先俾reg
好彩我想讀個科ge仲有位

點解可以咁撚on鳩 明明成功轉咗tutor 過咗一陣話我冇add過轉咗嗰科

聽日1點先REG都唔知REG MUD撚
8班LAB,仲有位既都係得番2班西時間,兩班一樣時間但唔同WEEK,而我就係個兩班西時間其中一班

今日朝早番去EL同MA交PAPER ADD DROP又唔知攪唔攪到

ge 每個timeslot 都有位
好似係

一科都reg唔到

reg左business and law同financial management
係咪玩命

咁又唔洗咁大聲既

financial management操數only

GE AS2就23號先REG
AS1就24先REG
聽日唔可以REG GE AREA

GE第二個time slot先有得reg架

聽講呢科好難最驚數架啦

真係好撚柒嬲 明明本身timetable都轉埋 之後彈話我冇add過

乜撚野事

相認啦

我都想知 搞撚到個Timetable亂鳩晒

嗰科elective 黎？試過有fd 又係咁
原因係有人讀唔到elective 格硬轉我個fd去第二科

你唔係都學緊咩

所以要相認搵人同我交流下

唔係elective嚟 明明第二班tutor仲有位

咪玩啦 肥矮毒撚柒相認嚇死你
留低tg 或者 去果個po 交流下啦

係咪你冇連埋lecture add drop?

得一班Lecture

就算得一班都要1 set 咁add drop

我唔reg喇～我選擇quit u

但依家個問題係 我原本係T03 -> T05 -> T03
依家佢變翻T05 照你咁講 唔係應該T03 當唔成功??

冇嘢啦 當我柒咗

當面問過 有巴打答 同時drop 舊個班tutor add新個班tutor就得

我都試過就咁轉t or l都得

只好怪自己黑仔 比個system咁樣撚鳩咗

巴打一路好走, quit shitty係絕對正確且最好既決定

有無巴絲手上有ac4251 星期一Annie mok個位而又想換星期二Annie mok

聽日十點先reg 英文ge 大唔大機會reg到

有無手足知人院嘅Travel Writing 定係 Exploring English Cinema 好讀

Btw喺facebook見到張新學生證係咁

SemA 讀幾個credits係咪睇degree works個plans就ok?

好柒

反枱學生證
利申：yr1

[認真] Yr1 sem A想讀18cred是否等於自殺行為?

適應左個模式先啦 識人完全掌握唔到點寫essay
Gpa插哂水

本身都諗好左reg 3科，咁早兩個禮拜已經諗定3科屬於唔同時間既first choice，諗住reg 曬呢3科。咁今日5點先reg, 淨係成功reg 其中一個時段既second choice 。
本來真係好天真咁以為reg 科係揀d 你最想讀既科，而家變左係reg 最唔抗拒既科

有冇人CB2101 T11可以同我T17換

Sem A建議15試一試先 自己覺得應付到再Sem B先18 跟住y2 Sem A都照18 咁final year就舒服好多

有冇人知SEF淨低個20/30%錢要等幾耐先出 利申上星期交左表去個收集箱

⁠⁠⁠中文3咗要讀chin1001，係咪快手搞掂佢？

請問有無人知我reg科嗰陣顯示嘅instructor

我喺city淨係搵到佢地喺Scholar嘅資料(doctor of Philosophy student )
但喺department嘅people嗰到無顯示呢個老師

如果照reg有無伏 佢地唔係教授

我都中文3..其實邊度睇有咩一定要讀,Degree work個worksheet完全睇唔明

有冇巴打知個Level係咩意思?

好似A=associate, B=bachelor

想drop bus com 係咪一定要paper drop?
如果係的話，通常要咩理由？
唔該曬

hall 10洗衫幾錢？reg左hall10

Reg科大戰準備開始

一點先有得reg

SAME
頭先打去ARRO問野
順便問TIME TICKET既準則係咩
再呻下

佢:唔好意思啊,我都明白

我以為揀ge先會咁激烈 reg major elective都好d 點知都爭到咁

我鍾意tasha多d

好戇鳩，switch左major既人係reg唔到新major既foundation year course（呢啲course淨係俾year1讀），而無讀過呢幾個course係畢唔到業

點算

paper add

冇得paper add就要defer

3點先reg

9點reg表示1科都冇得add,連掉lab掉tutorial都冇

唔係應該prereg比你架咩

佢淨係prereg左year2啲core俾我

聽日reg ge係咪仲多人爭

點解會冇一科有得add drop
明明已經係我嘅time slot

on9
有冇人讀com3408

乜心水都REG唔到

想reg cs1102但好多班都full曬

ace同你一模一樣

reg條毛 FULL

city civil

想問下如果我係某一科想轉時間既話 係咪都要DROP左原本個時間先可以ADD? 有冇得直接ADD新果個時間而佢會自動幫你DROP舊果個

呢個sem你要加油啦
civil啲workload唔係人咁品

不過最緊要係要熟悉下啲professor先
多數都係佢地教

係
冇

唉 reg到灰撚左
惗住調時間，一drop完，全部course都full撚曬

係咪未reg得GE啊
全部GE個web位都係N

想調時間又無得web add drop 唉 無機了 返五日無dayoff

第二個時段先reg ge

你想去exchange就一定要defer／讀summer sem
exchange基本上最多tran4科
你要去歐洲既話就仲難tran 因為果邊好少marketing科讀
你想tran ge科呢 college lv exchange又唔知tran唔tran到
比你tran到free elective你又冇用
你mkt仲要做fyp
你真係要去exchange呢 year3 sem a b都讀18cr 全major course
yr3 summer 讀6 cr summer course （cciv同ge）
你啲ge同college elective就留番exchange讀
你要睇定你想去既u有咩科tran到 同埋問下你dept去過exchage既同學仔

6 6 6 4咪得囉 唔駛defer summer

讀埋summer穩陣啲既 exchange tran唔到/肥左一兩科都好常見

我想問cciv爛唔爛grade?

year 3 建議讀啲area 3 GE 拉下分先，cciv爛既可以好爛

summer exchange 咪得囉

屌慘到

想問下是否一定要讀GE1501？我想讀其他GE得唔得？

點解

梗係唔得啦 degree works講明有咩係一定要

其實個degree works係點睇,邊D係一定要讀

入aims到㩒下係咪咁難 已經講晒你要讀啲咩

點解
利申：已經15cred

FM幾時可以睇到學費
e-statement仲未出

閣下又咩科噤巴閉

垃圾大學

Year1通常要揀major 揀major如果gpa高啲會好揀啲 起碼個人都定啲先
不過如果你覺得year1 handle到cciv就reg啦 你上足大課同小課比心機做project都唔爛grade得去邊
利申：year1 sem B 讀cciv B+

點解今日上去睇啲GE得番幾十個位
明明琴日睇開成60幾70個位
elective已經reg唔到 唔通GE又要reg唔到

ge每個reg既時段都會放位出黎

真？
as2乜唔知
自膠一打

早兩日仲入紙去MA度PAPER ADD/DROP
屌,今日又打風冇人做野
又要等多日先知得唔得
我就係要郁左MA先郁到其他科

ef2452難唔難grade

very easy

個個都放假留係屋企, reg個刻應該會死Ser

利申: 死左搞到只係reg到4th choice

reg到已經好好啦

見到自己本來想讀果科elective有人drop走左
但又未到我reg嘅時間
眼白白睇住佢俾人reg走左了

你仲未讀完呀
讀左幾多年shitty

今年如冇意外真係final year

巴打祝你成功

想問今日係咪都可以add drop d elective?

有英文補底嘅堂, 咁我係咪要比其他人reg多1科ge科先夠

有冇pj架？

巴打讀左幾年

有無人讀過ge2101/2129/1202/1223 可唔可以講下個course好唔好上？唔係好信得過指南

得 啱啱睇完city 個網

仲未入到

垃圾分左流都死ser

點解city無lala幫我轉時間
原本reg好冇咩天地堂，而家日日都係

巴打意思係呢個sem 4科都好大workload
我仲諗住讀多個ge2315 拉下grade

I Know That Feel Bro

Reg唔到科ge 可唔可以去R professor

冇位點樣比你讀

Reg唔到minor可唔可以R下professor ?

有冇area2既GE係唔洗做project ?

下會咁嘅咩

有讀過m1m2咪唔爛grade囉
冇讀過就死撚硬 啲大陸人個個都己經識哂成個sylabus
prof又expect你本身識 飛書飛到仆街 基本上你係要自學
exam係奧數level 你讀得一個sem基本上係一題都唔會識做 直程係有啲野你係冇學過
建議你既讀左ma個college elective先好讀ef2452
或者sem b先讀 可以避開啲大陸人

HI

重有2分鐘又黎reg科大戰

有無咁快呀 遲一秒click入去 即刻打完code都無位

GE2120 點解REG唔到嘅

有無人可以讓11119
其他時段都有位 係得11119 full 左

ge1342 ge2315 好grade科大家快啲衝

垃圾aims死ser

用電話都reg到實在夠運
HKBN

ge2410 有無人想換時間
我11796 星期三4點
想換星期二12/4點或者星期五12點

我都估唔到會咁
原本個時間仲要係city reg比我
其他fd都冇事得我轉左

咁撚大鑊我黎緊個sem A 讀，可以點自學

我中學學過少少m2,不過已經唔記得哂

死SER ?

I Know That Feel Bro 不要再說了

岩岩兩點成班係info space reg科既fm(?)

你地好嘈

Ge1110算唔算伏

拿拿臨上youtube由pre cal 開始學起
不過我果時睇哂本textbook 明哂exam都係無題識做

我屌你個老母
唔比drop GE1401

sorry lo

我意思係你要習慣下civil嘅workload
呢個sem係比較唔多workload
但係啲course都唔簡單
尤其是fluid mech同materials

同樣係civil佬就共勉之啦
不過我讀埋出年就走啦
如無意外

Ca 2673 2674 2675 既lab係咪每星期都要上？

你地civil year 4 有個白滑靚腳師姊好拎正

梗係要啦 除非你走堂
2673有個lab 4-5份assignment 2個mid term(Prof叫小喬, 任問唔嬲)
2674有4個lab 2個mid term (Prof 叫Jeff, 佢好似係太高所以背脊有病所以講野會好易喘)
2675最煩 2個lab 1-2個mid term (prof叫呀Lim, 呢科最煩係因為佢, 遲啲你地會知)

全部堂都盡量上啦 否則會唔知自己唔明啲咩
Lab都好好玩好有用加上要寫report 所以必上

你講今年畢業定今年year 4

岩岩add左ge2127落timetable
點睇
聽講要有programme底

利申cs year 1 fm

咁大鑊 但係唔係應該好多人都冇學M1/2既咩 咁咪好多人爛GRADE

今年year 4，個女仔好似爆爆地牙

當年yr2 semA 0 programming 底A-左

利申：cs year 4，仲係0 programming底

有冇人讀過GE2120？讀唔讀得過？

有冇人waitlisting過 而又真係等到有人放靚grade科

大把啦

only for programme:ELAC 係咩呀

係咪箍緊牙架
係嘅我諗我知係邊個

曾經同成班fd一齊Reg GE4102 video games
其中一個Reg唔到 waitlist 第8定9

開sem之後兩三日就排到入黎

佢當年Year 1 GE2410 係Kevin 個班

個College Orientation去唔去好???
Departmental Orientation係咪去好啲??會唔會識到同PROGRAM既FD

雙主修要比幾錢？

唔洗去 好無聊

我想問啲lab係咪個個星期都要上

科科唔同

prof會同你講架啦

好 唔該哂

頭先睇自己reg嗰科GE 超過一半嘅人係EXFB EXGB
會唔會俾啲exchange學生屈機

有得睇咩人reg左？

exchange 先hea

ARRO做野可唔可以快手D
要你幫我UPDATE左調個TIME SLOT
我先入到紙申請調第2科個TIME SLOT
先ADD到MAJOR啊屌你

AS2既學費係咪十月中DEADLINE

ge2213點睇

有冇商科巴打介紹下邊科college elective好讀

巴絲求教
如果我而家有一科係waitlist 但我已經18cre 咁會唔會有位我都reg唔到

冇申請爆cre應該冇得reg超過18cre

巴絲求救
完全唔識reg course 甚至唔清楚啲courses點睇 乜嘢GE又係唔知

利申已睇上面巴打add/drop guide條link 睇完都係唔太識 好無助 有冇巴絲可以教下我

頭兩個period都完左，依家先問點reg？ 教得你d靚科靚時間都無曬啦
平心而論巴打個add/drop介紹都已經講得好清楚，咁都覺得有難度既朋友你都係翻印度食蕉吧啦

Area 1 先黎個MA1006/ CB2011，兩個都輕鬆
Area 2 想學野就CB2022，輕鬆靚grade就CS1102
最後Area 4就拖隻CB2041/ 新開個finance course

double major 唔爆144cred都唔洗加錢 ，
就算爆左都可以向所屬學院申請寬免，
9/10月cityu會有double major & minor既talk介紹，可以去聽下

或者有咩area2 ge好讀

點睇business and law
係咪難到仆街
唔想做project所以有d想揀

ma1006如果冇讀過m1 m2 係好易f

大半班人都係大陸人 好多人係lecture都唔洗上己經a range

屌屌同ma1200差唔多難度？？？？？

study tgt with zz

BLaw轉左close book,係咪唔好讀好啲

想問CB2201 Operation Management難唔難 WORKLOAD大唔大

好易，輕鬆靚grade

想問依科sem a/b讀係咪一樣???
我as2 ，學校有封信recommend我sem a讀但我想sem b讀

有無巴打係讀工程科/SEEM/MSEM

City好遲先俾email我
Btw想問下一定要讀weekly schedule d courses定可以揀其他喺courses offered度見到嘅courses？

seem

join

巴打係degree?
做咩咁

degree 呀 想知出黎有咩做

reg jor

上去自己department個網 睇下個prog structure係點先啦
一般會pre-reg 4-5科比你 自己睇下有冇需要reg ge啦
ge可以上ge指南睇每科既comment 但要留意有d科會轉左lecturer 以前好grade唔代表宜家都好grade
另外留意下邊d科下個sem冇開
同埋邊d科係某d科既pre-requisite (即係讀左A先讀得B)
係呢兩種情況既是但一種的話 請唔好drop左佢 否則defer既話閣下自理

補充多小小
你宜家要做既野 係先睇自己既時間表 再search "master class" 睇果科既其他時間
睇完之後
(1) 執靚個時間表
(2) Add某d科 例如ge

想問下 如果prereg左english for bus com 比我 而我想sem B先讀 但佢又唔比人web drop? 我可唔可以paper add drop??? 聽人講呢科爛grade.....

唔比人web drop咁有趣?

係呀 可能係英文既關係？

唔會喎 當年我都被reg左eng for sci 結果drop9左佢遲d先讀
咁你真係惟有paper add drop

因為我見佢
master class web drop果欄係N (即係No)
而佢有冇比button我drop....
btw 其實係咪所有英文科都會爛grade?
自問英文幾好
但通常英文嗰啲tutor都係killer

我唔知bba個面係點啦 (田絲召喚)
但通常呢d都英文叻唔係最重要 (聽講過eng native得B range)
內容同樣重要 要做到佢要求高分的地方
例如eng for sci要拍片 條片都要有趣d先會高分

咁你遲早都要讀架啦，又有乜分鐘

所謂

個hall 做咩無啦啦響火警鐘？

OM A range輕鬆
利申攞A諗住做palsi leader

Hall幾

如果hall9應用係我放左煙霧滅曱甴

PALSI Leader有無巴打知點apply
利申OM A+

大家覺得finance定bom好d？

想問下聽日個welcome ceremony 洗唔洗去？

aims

應該係你間房啦

palsi leader係由department nominate 會有封email sd黎問你做唔做
假設yr 1 take完某個course A range左
下年(即係yr 2)先有得做palsi leader
ms既話好似bom先教得om
banl先有得教stats (呢個唔太sure)

只係收過stat但係冇om
利申bom

overbooking果d溫極都唔識做

overbooking要用excel
Assignment望住ppt嚟做就得

retake攞A有冇得做

如果太多人攞A就唔係個個都有得做
而且要配合埋個course需要嘅人數

有冇巴打報左gym班一齊做個gym buddies丫

有無絲打係hall2/3/9/10/11想去hall6

聽聞cciv 有啲普通話tutorial係可以用返廣東話present係咪真有其事？ 如果有邊個instructor係容許用廣東話present

呢個真
多數第一堂tutorial會講
無就問下

有冇人知Return唔到有冇得再報hall？

Drop咗佢啦大陸tutor就 通常grade都比得唔好

之前tutor係李鈾，因為大半班都係廣東話，所以佢比用廣東話present

唔同意，分明係人既問題
利申：A

我而家個tutor係ZHANG Zhixiang 係咪已經

有冇巴打可以講下邊個大陸tutor比較好

雖然好似問過好多次
但係有冇cs學生嘅notebook推薦?

住hall係咪連用notebook放wifi都唔得?
手機冇wifi好辛苦

梗係new macbook啦

你上堂個陣同女女一組，人地見你用macbook，又話自己讀computer science，我包佢地出水出到好似celine tamm咁

選我正解

cs個名好威咩

咪又係IT狗

依家都仲得9 credit 係咪食得屎

返學洗唔洗帶頭盔？

個student orientation重唔重要？因為有急事冇去到

毫無重要性

開sem頭一星期啲GE人數仲係好波動
mon定個moon見到有位就zip啦

利申 as2
咩係palsi leader

有啲科你攞A range既話 有機會invite你做palsi leader 做tutor咁教返讀個科既學生 你當似補習班咁嘅野啦

我上年玩法係深夜攝

翻去除咗聽佢講仲有咩做？

拎student handbook

參觀第一年上堂既課室

我fm買左最平果部MacBook…但係其實都唔係特別for cs用
btw想順便借黎問下有無其他cs fm同學
有無tg可以入下

Business statistics 係咪好難讀？
好怕爛grade

點會難 輕輕鬆鬆啦呢科

屌 無比人invite過 某d dept先有?

想問下D NOTES係咪CANVAS度睇

prof 放 canvas 咪 canvas 囉，如果放第二啲位都會比條 link 你嘅

想問下fm錯過左reg day果日無申請到漫soc會員既話，之後開學邊度可以申請翻入會

裝router咪得

唔係會捉咩
其實有冇人真係比人捉過

係咪新hall先唔裝得

琴晚成功左！

試過有所謂好grade ge course
由wait list排第八 慢慢升
到過左第一堂就終於reg到

paper add fail有冇通知架

交左兩科，依加得一科add到

請問點樣link email落macbook個mail??我跟足哂 都唔得 個email @後面轉過my同ad都唔得 但電話又link到

同問 第一次得咗
之後又話unable to verify 明明account同p/w都無錯

Shitty email一定係 EID-c@my.cityu.edu.hk

Server:
網域: (empty)

fail左會電話通知，無電話即係無問題。d staff都有惰性，你預三個working days 啦

Wait list???即係無位都照reg!?
利申：新手

新生咩都唔識
我今個sem 讀5科全部都係得1堂lecture 乜正常唔係應該有tutorial/lab 個d架咩
定係tut個d班係唔show係時間表要另外睇

讀咩科呀

聽朝9月1日開學去教務處問啦

psychology

超過左啦

今日去左問～佢話冇位

你可以去master class check啲堂有冇tutor

佢話無法驗證

cap個時間表上黎睇下，好少會得一堂lec，多數你睇錯

依家d staff咁仆街既，上年我paper add fail左，兩個鐘內有staff打黎話唔得

得as1 offer但想兩年內畢業, 如果每個sem都讀7科再加summer sem讀多一兩科是否玩命

如果個個都喺咁，仲洗分As1，As2咩
就算你讀到，Arro都無咩可能會批，因為21cred要申請，
唔通你個個sem都話要exchange/影響graduation咩

有冇人知拎過賽馬會獎學金既人cgpa around幾多

搞到我依加唔知add唔add科好

我指第二科

唔通真係要疊埋心水讀3年

鬼叫你得as1 offer

我都係

go for an exchange programme

已經reg夠cred但prof sd email 叫我add electives 係咪唔洗理

咁咪仲要defer

你個mentor prof?

Master class schedule見到waitlist Y = yes
Class details會見到自己第幾個

Bu Econ vs city 水泡soc sci
會點揀

最多咪一個sem，你遲啲要返最少40年工，去幾個月見識下先唔後悔

純econ定撈埋d finance/ acct野先？
純econ就大家都係乞食科，睇自己興趣算啦。
如果bu之後可以轉系讀下d專d既科（Eg. Acct）最少都叫有個牌 ，
都唔會咁坎坷

恭喜哂

as 1又唔一定嘅 睇你想唔想平時辛苦啲讀18cred
到exchange tran得幾多得幾多咁
exchange 有得去好去啦 第時就算你想去都未必一定抽到身去外地生活一排

其他u嘅學生可唔可以申請city張恆生卡

city張恆生卡咩優惠都冇窩
利申 申請左恆生enjoy卡

想問city人係咪唔可以用德福cccu 既嘢

畢業生留名等開學

有冇師兄可以summer sem交既fyp會幾時派grade 好鬼驚等左成個月都係In progress

Sor for 1999

有冇師兄讀過CS2204, 完全冇呢方面既底 靠努力跟進會唔會收皮

有無人Japanese 1想由星期二晚7-10換星期五3-6

正常唔會有

我都試過淨係reg到7-10

13week好快過

知吾知bse year3 全班有幾多人？

有一科有tutorial
我check左master schedule d科好似真係得lecture

吾你老母

我就係想7-10 但無人放
唔想星期五專登返去

睇錯

希望你搵到人轉

as2 finance estatement係咪未出

AS2要讀66CREDIT想問有幾難EXCHANGE

Exchange 既人多的是

去ac2 fast print 撞正個邊o day
聽到都係教人入win7 話快d

FM想問weekly Schedule寫住咁..點搞?
Sections with no scheduled date and time :
GE1401 A01

唔洗理

咁我點知幾時同邊度上堂

cap timetable黎睇下

ac1 b5 207

blue zone 5樓 207室

姐係 GE1401 A01同GE1401 T28係同一樣野黎?

睇咗啦，真係你岩 ，每星期一堂lec only

BTW唔建議你上T28, 之前上過 個tutor比較hea同悶

係同學呀
我同你timetable D堂好似

下星期記得返學

Year1讀得15credit 一科係university Chinese 同得2科要考試會唔會太Hea

summer sem去囉

year 1未揀major bor
唔驚爛grade拖低gpa?

有冇巴打上過cciv Chen Ying又或者 Zhang Zhixiang嘅tutorial 有嘅話可唔可以講下佢地可唔可以用廣東話present

語文科通常都唔好grade

我讀mkt應該唔洗再揀 唔記得左講 因為好似好多科都full左 一係就撞時間 咁我再睇下先
同埋建唔建議同一個sem有university English 同university Chinese?

3仔班(uni chi)唔計grade架喎
建議你take多個ge
唔係既話之後要用一個sem take番18 credits
同埋mkt department好似都要揀major (mkt/china b)

好啊 唔該哂你

其實financial management係唔係真係好難？？？？？？？？？？？？？

有冇巴絲知CB2400 microeconomics易唔易攞好Grade & Workload大唔大？

利：升year3工程科，中學冇讀過econ

感謝各巴絲

唔操題目同裸考冇分別
問題係textbook冇ans
要同prof對

IT狗讀CB2100 Introduction to Financial Accounting會否收皮？

利申：中學都係讀理科，零accounting知識

唔會
佢要你買書做online exercise, 跟住認真做就OK, 唔識既話佢會有段關於果題既passage比你睇
利申:得C+

BBA啲垃坡科簡單過工程科100倍，讀左等於冇讀

Year 1 其實三科考試都可以應付到，難度唔高，建議你take多一個ge

其實難唔難你都要讀，問黎價值唔高 。
textbook ans可以上網down，自學自練就得。

CB2100易到你唔信，做齊tutor練習即可，書可以完全唔睇

派grade，workload唔大，買書睇就得

話說我星期五交左paper add某一科
咁我原本諗住 department 應該即日之內搞惦
因為我之前都試過paper add 都係即日就幫我add左
點知 到而家個科都未add落我個time table到
而個一科 星期一就有堂
咁我咪會上少左一堂
咁樣影響大唔大嫁
As2學生求解答

通常第一堂都唔計出席率喎，你驚就照去上堂囉，如果計出席率就同prof講番

感謝巴打，想問埋係買邊書&喺邊度買？N展從來都唔睇書，所以唔知邊度買。

ching 唔該晒

SUMMER SEM去大約幾時開始有得報

好快

書佢第一堂lecture會講，course outline有寫
一手書就城大商務有，如果想平試下上淘寶搵

仲有樣野想問 就係幾時交學費
到而家都冇任何通知要交錢咁

想問下印notes係咪圖書館同AC2？

係咪拍學生證揀返係queue既野就ok

應該take多個ge好 定揀多科下個sem要讀既科好？
因為本身已經有科ge

想知出左estatement未
我睇aims my finance都未有
定要係第到睇
利申as2

根據個網D資料
應該係10月16 前2星期or3星期 就會出e-statement

你中意，睇下下個sem有冇同fd夾
因為ge果d就好自由既，幾時讀都得
如果你想讀下個sem既科，就要睇master class schedule今個sem有冇開

樓上巴打大致啱，
但econ本書應該係沿用番city一個prof出既，好似叫ho to ming。
唔洗淘寶，fb二手書群仲方便

有無人識得點樣hall set router？ 整左好耐都唔得

year1 sem a讀18cred（有兩科要考試）是否玩命？

兩科考試就叫玩命

係囉

完全唔入流

仲要係yr1

想問如果個科full左 咁paper add洗唔洗問左個professor 先 定直接交去dept 因為個科係佢pre reg比我既科 AS2唔係幾明paper add係點

我year 1都係讀18 credits 考4科 仲要university english同cciv一齊讀 以為已經算辛苦
但year 2 sem b 先係地獄 讀6科考5科 淨低果科都係有個final test 平時又多麻煩野做 workload好重
但我個知黎緊果個sem會仲辛苦 讀6科考6科 d野又深咁多 好不安啊聽講financial management真係好撚難的

巴打如果要書 唔介意用二手的話 我送我果本比你
有意留tg

巴打冇諗過exchange trans左FM佢咩？聽十個講十個都話爛 （利申：未讀）

勁好人 本書本身都好貴架
我果本仲係床邊 之前冬天好凍晚晚都cum住被拎住本書溫考之前一晚好唔捨得本書

我好憎呢科 個韓國prof教到屎咁，我本身又唔識econ，考到一pat屎咁
得呢科拎唔到A

呢科我final做錯成條都有A range

感謝各位巴絲
我tg唔係好識點噤條link出嚟，可唔可以麻煩你手動打入去
tg : Samsamme

我想問如果入咗waitlist
兼且我個CRN冇人drop的話
係咪要等到其它CRN有位剩同埋到11/9先有得入？
定還是冇得咁？
一定要等到於自己嘅CRN有人drop先入到去

好遲先收offer
唔係咁清楚

FM入黎留名

FM想問GE1501係咪一定要Sem1讀？

GE1401 reg左ms lauw
其實個姓點讀

個韓國佬真係狗黎，d oral屎到乜咁，成堂聽得明4成最多，好心唔識唔識讀就去做番research

唔洗太擔心，其實都係操數，你當難2100半倍就得

唔係，但建議你讀左先，然後襯暑假無咩做讀埋個1501佢，費事之後要夾其他野一齊讀會略嫌有d chur

個韓國佬唔會係Xu Han啩

唔記得，總之肥肥地，老套眼鏡，格仔恤衫，你見到佢你準備自習都得，堂都唔撚洗上，齋做assignment

你講得有少少1999，咁講啦waiting list係一個個crn咁計，你wait緊果個crn係11/9前有足夠人放到，你就自動入，無你就可以放棄先。
記住唔係成科計，係一個crn咁計

補充多句，第一堂完多數都入到，因為都幾多人走。利申個人經驗而已，不能作準
加油啦

GE1501有得讀2次？係咪姐係計6credits？

唔好意思，係我講錯，我以為你講中文攞三果個班，cciv幾時讀都得，無所謂既

唔該你

巴打識簡，佢超好人，又鬆手又好grade

好人但唔算鬆手

百痴問題：我想問下係邊到down notes??

canvas

通常過咗第一堂就drop會係GE比較多喎
如果巴打你reg嗰科係啲U-core courses就應該唔同講法

唔該晒

唔鬆手 不過好人就真

鬆手緊係揀kevin enott

即係睇master class schedule SEM A開左SEM B就100%會開
依科

我已經睇左master class CB2201今個SEM A有開

之前summer讀左科GE2410 都係佢
我英文差， ecl C-, 佢都俾我B+

今次ms lauw d班pre reg一早full晒
我都係尋晚凌晨見到有1個位

不過讀完成個sem都仲未識讀佢個名

咁讀咯，依科輕鬆

我覺得只要你同佢吹到水就一定唔會grade差

有無去過exchange既巴絲打可以tg傾下? 好迷惘同不安
tg: @siu_felix

Jenny Wu定Lauw 好

聽日上堂 有科CANVAS仲未有NOTES係咩玩法

佢啦

巴打幾時去 你有乜不安
利申: sem b去

係咁架

個日上堂個日先有

頭個個禮物我通常帶筆返去就算

睇prof幾時放姐

開學留個名

想問下ap1201 week1 洗唔洗上lab同tutorial class?

無notes 上堂抄

有冇人major 係finance 冇fd好慘

上年冇join ocamp?

之前想reg果個ge係waiting list 但其實本身已經21cred(今個sem申請左21cred)
今日收到email話幫唔到我add係因為我爆左cred(自己又係衰，唔記得drop返一科）
可唔可以同佢講返我drop我本身reg左既ge，再叫佢幫我add返？

個科係major既科？

應該要再排過啦

我係as1，今年先入，但我都冇報ocamp，條女唔想我去，唔想佢唔開心

Year 幾

3

Sem B
好多野未知點做 好多野要plan
又未收到學校nomination letter
宿舍個邊唔知點搞
又唔知exchange左會唔會報唔到intern

咁擔心咪拎去啦，搵日去poly行返轉當exchange咪算數

as2 here

講得好，exchange本身就係麻煩，去黎就係要訓練自己self management。21世紀去已發展國家幾個月都驚就不如留係屋企打飛機算數。

leave tg

FELIXHSOS
你個USER NAME.....

Om好讀啲定macroecon好讀啲？

我上網搵到自己去嗰間幾時出nomination letter呀，你都可以試下
我都係要自己搵宿舍

帶你食joe女

CANVAS 有科'not published', 點算好?

insoc識玩
今屆ocamp啲仔柒到

有冇MBE yr1同學仔 冇去ocamp一個frd都識唔到

same
但係我係CS yr1

等囉

我想知如果上堂地點多過一個 第一堂係咪去first room??

佢喺detail既schedule入面有分first room second room咁

第一堂係咪冇人會番

其實大家有共識 week1 tutorial同lecture都唔洗上 到時無咩人你自己一個會好尷尬

一陣有科9點上既都未publish

邊度有得print野點解4樓得電腦冇printer得library有得print

AC2啦

year 3
從來冇聽過呢個共識

有人會通知第一個禮拜cancel

CS yr4

利申as2 year3 覺得自己垃圾但係家人期望我讀大學，所以死攬學位

有冇人都係咁

如果lab後過lecture上，第一堂lab多數會取消

咁tutorial後過lecture呢

city啲女正到不得了

不過都好多大陸g洋g

FM想問點解我add咗科 但係degree works嗰到冇update到

未咁快 聽日應該有

之前讀engine果陣先係第一個星期乜lab乜tutorial都唔洗上 上個sema第一個星期完全無返過學
但cb就唔同了第一堂已經計attendance同要做lab交上canvas
同埋lecture都係頭幾個星期先多人上 之後愈黎愈多空位

可唔可以add你問

fm冇去ocamp好驚冇friend

我都係 利申AS2 Banl

我都係冇去OCAMP,今日番第一日學仲未識到人

我都冇去 聽日先第一日好驚

同組爸媽一齊上堂

AS1 表示驚識唔到人
有無同伴

我都係AS1 我都驚

冇去ocamp唔識人 不過聽日先返學

BBA as1 here

唔係as1不過性質似 今年year2轉左去第二科一條友都唔識

想問city有冇要求最少幾多attendance先可以考試架

有冇AP1201既同學 想問下week1 tutorial同lab洗唔洗上 lecture都未上

應該係問week1有冇tutorial同lab先啱

個個course唔同
驚就返足

通常邊個位置睇倒attendance既requirement？course outline有冇？冇寫係唔係代表唔計attendance？

上第一堂都懶？

Same here 轉左major 無朋友

FM想問點解add course選課程個度有部份係０credit

之後prof多數會係canvas上載outline，可以去睇，如果唔係可以上網睇個course既內容。

3cred係lecture，0cred係lab，兩個要連埋一報，所以夾埋都係3cred

姐係我逢親見到哩Ｄ一個3cred，一個0cred嘅course，都要每邊報一個，咁理解啱唔啱

啱，add crn果陣要兩個同時填，drop都要同時drop

咩major先

有上不過冇聽書

另外想問哩個情況係咩料，點解reg唔到

好似Lab都係要簡翻LB

最主要應該係你讀既科唔可以揀哩個course/未揀得
同埋你漏左tutorial(TB)冇報

有冇人發現今年city大陸學生既情況更嚴重，係校園入面差唔多一半人講普通話用wechat

連professor都一半以上係大陸同胞

年年都咁多 已經麻目左

仲有個係度

推

可唔可以搵人答我AMEN LT401即係邊度
佢呢啲AC1 AC2 AC3 AMEN簡稱我唔識分喺邊

Ac1沿住泳池行去Ac2 中間有個大Lecture 嗰到就係lt401

組團不如

thx
可唔可以講埋ac1/2/3/amen分別係邊棟樓
我淨係記得reg day去嗰棟係ac1

Ac1 楊建文學術樓
AC2 李達三葉耀珍學術樓
AC3 劉鳴煒學術樓
AMEN 康樂樓

想問下今年買電腦係咪都係跟cccu
Search完都搵唔到答案

係咪上management

唔該大佬

同學?

prof好靚女

沉撚左船

係吖，上幾點？我聽日第一日返

【Notebook Ownership Program】
近日各大院校都紛紛展開Notebook Ownership Program (下稱NP)，令不少本校同學都關心今年城大會否為同學們提供購買手提電腦之優惠。城大自二零一五年起，已沒有任何城大校內組織直接為同學籌辦NP活動，近兩年城大同學都是使用CCCU NP for Students之電腦優惠。
為了令新生及同學們能用一個較為低廉的價錢選購心儀產品，本會已與香港城市大學專上學院 (CCCU)及電腦優惠服務提供者 Helix System Limited達成口頭協議：本年香港城市大學之學生可以繼續使用CCCU NP for Students之電腦優惠。同時，有見同學在上兩年的NP中，於盛夏也要到九龍灣拿取電腦，Helix已向本會承諾會與城大校園增設取貨點，令同學不用舟車勞頓。本會會密切跟進及更新有關Notebook Ownership Program之詳細資料。
本會在今年未能舉辦Notebook Ownership Program，主因是源於學校其中一個與學生有關之部門及電腦優惠服務提供者出現矛盾，當中更涉及金錢及法律條款等問題，令城大學生會處於一個極為尷尬之角色，本會試曾從中斡旋，但到現時乃未有回音。因此，城大學生會未能向同學籌辦任何DT Show或NP活動。
對於未能為本校同學提供最貼身之電腦優惠，本學生會深感歉意。但本會必須重申，本會已能在最大情況下為同學爭取最完善之NP安排，事件當中包括之持分者之矛盾，並非本會能一時三刻解決之問題。本會有最新消息時，就會經Facebook向同學更新資訊。
香港城市大學學生會
資訊科技部
注：因CityU Notebook Ownership Program for Staff之活動是由Staff Social Club主辦，雙方未有矛盾，因此未有受上述情況影響。

2675個prof特登send email黎 講唔可以遲多過2分鐘上lab

我3點 C02 都係第1日返仲要冇去ocamp oday冇fd
但朝早9點仲要上另一堂先

邊個？？

5話你g

重要一問 :
幾時拎八達通Form

有無ee major cde既巴打cs2311既lab係星期四上(crn 11119)
可唔可以讓我位比我 其他三個section都有位架

我都係3點 oday同啲人時間表唔一樣，ocamp都冇去，我只係返3點個堂

me too

leave tg

Thx

今日係ac3問我呢到係咪ac2 個位同學
好對唔住 我答錯你

補返圖 我11126 想要11119

睇中間數字，數字對數字，A對番A，如此類推

呢到仲有一個

反而我想問點樣有得改係學校拎機，又話增設取貨點但係自取點都係show得九龍灣既

比d耐性，多數第一堂完都會有人drop

As1有興趣既可以入黎吹下水

其實依個city group已經唔算大 ，有咩係度講都得

識下朋友，吹下水

E+仲可唔可以轉major(唔係home major), 知衰仔遲左無去apply 但個時無諗過想轉

Year 2 student

下個sem啦

開新post
[url]
[/url]

請移玉步